聽晚台北落Club 既入來

召集係台北既巴打決戰台妹
留TG

今晚？

Ass_hole